警黑勾結令元朗傷左幾十人 ，嚴重程度同上環暴力清場一樣

警黑合作係針對示威者，為左咁更不惜傷害其他乘客，元朗事件唔係支線呀
而家好多謠傳9up黑食黑，係對方想模糊元朗恐襲嘅政治成分，大家唔好中計

其實唔係 上環開槍 係死得人
元朗最多比人打殘 係畫面難睇D

打穿頭喎，幾十人圍一個黑衫，是但一個重手左真係會死
而且記者都gg埋

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員